狗館變殯館

資料來源：立場

幾時帶嘢去拜